Documento gerado sob autenticação Nº SHS.420.913.4EF, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             336                  de  11/01/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°42071,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de Pessoal  desta Universidade,  JANE FRAGA TUTIKIAN (Siape:  1006601 ),   para
substituir   RUI VICENTE OPPERMANN (Siape: 0355209 ), Reitor, Código CD-1, em seu afastamento por motivo
de férias, no período de 12/01/2018 a 28/01/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
